蔡英文：短期內推人道救援方案 決心助港人居留台灣

中國強推「港版國安法」，引發社會及國際反彈。台灣總統蔡英文今日（27）出席民進黨中常會前表示，已同行政院長蘇貞昌達成共識，行政院將提出人道救援行動方案，並由陸委會主責規劃。她說，台灣要有專案處理香港人進入台灣安置、就業等事宜，強調一定會向港人提供必要協助。

蔡英文表示，會透過跨部門協調專案，包括研究預算框定資源，以配合規劃港人到台灣居留。對於是否修訂難民法以完備庇護機制，蔡英文說，現行的港澳關係條例規定是足夠的，但無論將來是否需要調整，台灣「照顧香港人民的決心是不變的。我們會提供必要的協助，讓他們到台灣居留、生活、工作。」她希望陸委會盡快提出規劃，並向社會大眾說明。

蔡英文說，期望香港的自由人權得到保障，不要再受侵蝕，又指台灣同全世界民主國家的立場一樣，嚴正呼籲中國政府懸崖勒馬，不要違反對港人五十年不變的承諾，讓香港社會恢復和平對話，如果香港的情勢惡化，自治、人權、自由受進一步壓縮，台灣會繼續關注、發聲。

台灣救到200萬香港人咩

將來香港會唔會剩返果堆成日上報紙呻連上網都冇錢果D家庭?

講係咁講
真係移民咪又要同你講錢

俾個台南我, 我幫佢發大財, 將台南由藍轉綠

香港好多人唔會走, 你太睇得起佢地

多個選擇 唔通唔要？

首先一件事，必須要香港人服兵役一年！並簽署承諾不得支持共產黨及中國！

大把香港（藍絲）會走

全球都想香港人移民

有啲錢，又識英文，有文化

無文化藍絲未必走到，人地移民都要計分
高學歷，識英文自然有分加

應該要簽支持綠營先入得
咪比賣港暗共廢老去到

台南好似本身係綠

黃偉哲心諗你up乜鳩

屋企個藍絲係叫佢走都唔走

準備移民了

你要去台東、花蓮先啱

又唔係要台灣收200萬人，收十幾廿萬都唔錢
最重要，200萬黃，有幾多個黃會走先

認真 俾個苗栗同新竹我地香港人
幫你發大財+染綠

台東打風食得好應

佢比人低門檻 過去 ，大把人去

I Can

高雄當初係衰on9先俾人搶到
條魚已經接近罷免邊緣

台南市長撐香港人撐到出面使鬼你幫佢轉
高雄6月6就變綠
有心就去苗栗啦

開句聲就得，即刻拉大隊嚟染綠

幫到有需要手足就足夠
太容易過到去，盞搞到唔關事同貪心嘅人移埋過去

傻啦，班藍屍狗一定第一個走

好, 當我無知, 邊度需要就去邊度

人才錢財 高雄發大財

和理非苗粟國 花蓮國 勇武去馬祖 金門

Btw我揀花蓮國 啲原住民囡囡好正

Push

小英: 送個島俾你地香港人

金門

台南本身已經綠過史力加 林飛帆之前先抽DPP水話 DPP派粒西瓜去台南都唔會輸

你估一入臺灣就即刻自動波畀居留權你咩，一定會審查你係咪真係示威者同畀人迫害

台灣發大財

好明顯個plan係要證明你受政治監控/黃先比你玩

藍絲唔好del facebook/wechat message呀記得

岩呀 九七回歸前五年總數先三十萬人
照咁比較最多都六萬人

黃既傷殘老人點算

Exactly，唔知點解香港人會諗到蔡英文想話一入臺灣就自動波畀你住成世

好想移民台灣 可惜我窮
計過最快都要8年先儲夠錢投資移民台灣(如果無上調)

好大機會會一個個interview
到時同你講幾句就知道你藍定黃啦

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

等政府養囉，港共最鍾意

唔通好似大陸班乞兒新移民 冇錢又要去人地地方拎福利咩

其實你地係咪On9
道門係開俾有risk既人
唔係俾啲冷氣軍師，ok？

如果係咁
我覺得香港人過到去住唔夠一定年期
都唔應該有台灣既投票權

新移民免費落黎香港你都唔鐘意啦 你唔係諗住可以搭程飛機就搞掂下話

連登仔真係連登仔 蔡英文出post話斷港澳政策就屌人唔幫手 依家佢出post話真係幫手既時候 又屌鳩人講錢 屌你老母無成本幫你好無啊 人地台灣總統 唔係香港總統啊大佬 佢肯出聲依家有埋實際行動又唔滿意 係咪要引發war3打鳩中共先滿意？

藍絲未必睇得上眼台灣

如果美國英國佢地就肯定即走

我可以

一定要優先比義士走

唔係冷氣佬囉

去苗栗國

5毛嚟

上年叫佢走 佢唔走
今年叫佢續返葡照/BNO 佢唔續
相信政府 唔驚

pin this

雖然有啲離題
但係dpp呢個心態咪搞到高雄輸咗

多謝提醒 block鳩佢算

好多野心照啦, 兒登仔成日要人畫公仔畫出腸,
最好寫埋個套裝MENU你揀
A餐：居台權
B餐：居台權+俾份低收入既工你
C餐：居台權+俾份中收入既工你
D餐：居台權+俾份高收入既工你
E餐：居台權+俾層樓你住
.
.
.
.
.
蔡英文：洗唔洗俾埋個屎忽你呀, 拿拿聲買白粉去後巷到「噓噓噓」啦

但台東立委係綠 總統藍多係因為原住民多

政治立場要做測試？

喂大佬 咁事實上你都要幫人地諗下架 你係咁比香港人入台灣 你估d 台仔唔會屌小英老母咩

但唔好比狗屬同狗過去就得

其實連登咁多五毛警甴上，點解下下一碌鳩打沉全部人

割個島仔比你搞小香港
但應該要當兵同交地價稅

光復花蓮

五毛嚟
扮完香港人再扮大陸人再扮台灣人

寧願審查得嚴啲都唔好俾班藍屍入去做共諜

push

English

一定要審查
唔好比藍屍支那偽港人扮政治威迫移民去台灣

實際會去既,1千人都唔知有冇啦

你呢d人，連綠營邊到係大本營都未知
過到去咪俾人笑死 留番係香港做豬啦

救學生先唔該

個個走晒 手足坐完十年出黎仲要對住個充滿藍絲既香港

呢句係飛帆入DPP前講
DPP失高雄只因陳菊真係幾廢

認真.
我覺得政治犯果D要走佬就應該幫.

有D中立撚到宜家知驚喇先想移民我真係dllm啦.
我係台灣真係唔撚收呢D人, 收得黎挽下手又幫國民黨一齊瀨共.
學台灣仔講, 你無同共匪打仗既決心就咪撚過台灣啦.

利申: 身邊真係有呢D人, 一次遊行都無出過, 宜家先諗移民台灣, 仲要呻台灣唔幫佢, 食屎.

花蓮王要收皮

pppp

非殘疾起碼三年

一陣為錢入桶畜黨

聽過苗栗國同花蓮國未？

開得聲姐係美國已經全力支持台灣對抗中共
仆街啦
香港變左兵家之地

BGM

我希望係救被定罪個D
只有佢地配

苗栗
將財政預算繼續永續至27年

如果藍屍可以移民 佢哋畀個卡臣 蘇貞昌屌都得 你放心

香港搵22k港幣既
過到去無返門專業技能既搵22k台幣

無返筆大積蓄其實都唔係咁想過去

一話搵得$30k新台幣一個月，好多人都不了

蔡總統你怕不怕有9.2混進去台灣搞事

明明係綠到冇得再綠嘅地方

2014台南藍營連三成票都攞唔到
2018係偏綠陣營有5個人出嚟選都贏

真。回歸

你想去到台灣拎綜援?

呢d租地買島提議過十年八年後一定又有衝突

本質上都係一國兩制

陳菊論廢又唔算好廢
高雄三屆市長 氣爆危機處理還好
仲要長年受制於立法院被kmt把持 無預算落南部

佢嘅死因係無端端北上做總統府秘書長 變相背棄南部上天龍國做大官
加埋dpp派系鬥爭 初選仲落力過正式選

要走都係俾狗咬左既手足而唔係冷氣軍師先囉

即係同Korean fish一樣 當人condom

可唔可以香港人一堆成立一個軍團
好似當年芬蘭係德國成立一支芬蘭外籍軍團一樣

可以！

呢D真係正宗自撚私食屎狗黎
我問D勇武BB個個都死唔肯走 話要死係香港

收留香港人幫你建金融中心反攻中國

所以小英真係同我地講錢又有咩問題

PTT好撚多五毛係度崩潰
笑撚到我

真心應該後生同勇武應該優先

好易姐屌！！！

民國撚： 蔡英呃選票食撚屎！又食人血饅頭！

唔通免費俾你入?
死五毛

福利大國

要走都唔輪到冷氣軍師走啦

台南綠到仆街wo師兄
唔識真係唔好9up

講錢唔係問題
從來收香港人都係有著數
好似維吾爾人被迫害 ，小英會唔會整個計劃比佢地走難
如果小英肯收順D 大把人去

理性咁講
過到如果打工只可以搵到30k左右台幣
香港人點會接受到？
唔係有錢做老闆都未必會過去

你係咪講台東呀

有得去 又嫌搵唔到食
又話自由無價 ，為左自由民主可以放棄好多野

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

仲要過台灣本地人意願，點解要割地比香港人先？有無著數拎？

唔好諗住真係純粹為道義，大家都係為自己

屌你香港就玩完仲掛住溝女

過得去當然唔係為搵錢

奉旨幫你咩弱智仔，用下你個死人腦啦

放鬆一下 笑下咪好

東邊基本上畀大陸人買起晒

其實之前台南市長都係做到一半走咗去升官做行政院長不過好彩嘅係仲選到綠營做市長
淨係得韓國瑜呢次反應咁大，搞到啲人諗住要罷免佢

係既

S

五毛

其實小英真係唔知香港人幾現實
不如開個價來 ，大家籌旗 界個區 來

正解 講錢係好合理 收順d 已經好好

苗栗國我都得
台灣肯收既話 不強求

而家球幾野 ，後生仔 好難一時拎出來
小英不如老實D ， 咩救援 拯救都係廢話

開個良心價來 ，借又好 些住先又好
都比人走左先啦

後生仔有幾多個有錢移民

利申後生窮L

有球幾 閒錢 隨時拎得出手
都拎左去買樓炒樓啦

一定唔會比藍絲移民過去啦
仲會有背景審查
唔會比有共諜妍疑既人入

Lm

即簽

所以比人感覺 打完齋唔要和尚
當初係邊類港人仆心仆命幫佢助選 示範 一次
而家佢最便個PLAN 都要一球
佢都知 後生仔 那有錢去JOIN

佢衰臭串

冷氣軍師表示：我都有risk架你見我返足工，永遠都唔罷工就知我幾大risk

台灣+真香港人 = 亞洲一哥了

呢兩度好多地震...不了

真，最怕堆冇CV既入去台灣做冷氣軍師

陳小春咁都入到啦

去再溝綠d

打風打到傻

私心有人幫我哋當然開心
但唔想做蝗

從戰略角度，吸收人才係皇道
甚至有心發展金融業的話

陳小春係經臺灣人道救援入黎？

後生學生先走

台南本身深錄

要比比苗栗/南投

成班香港人過哂去
班台仔唔洗旨意溝番台妹

香港黑警打到你傻

F餐：居台權+層樓+大波台妹

ff下好啦冷氣軍師冇你地份架

去得人地國家, 守人地規舉好正常

台南係民進黨發跡地喎, 你唔好搞錯
係都郁新北

明顯只救比人迫害個班 其他人自求多福

比香港人加入國軍得唔得

不如直接比97後香港人申請當兵
當5年先準申請入籍
入左籍先準做長官級別
未入籍唔準買樓，醫保比3倍
相反台灣要比營地同食物
咁樣起碼唔係死蝗蟲先
起碼都叫對台灣有貢獻
又可以解決當兵人數不足既問題
台灣人最少無得係咁屌話係蝗蟲先

無問題

錢係首要條件，其次係高學歷，專業技術 ...唔係咩19 大學生都會收

香港人黃果班都終生反共反中架啦

點明顯法？

支持！！

好事。前線多cosplay 戀戰撚

台北/新北/台中藍綠版圖郁緊

藍爆

新竹縣

台東縣/花蓮國/苗栗國/南投縣

綠嘅

高雄/台南

其餘唔知

唔好睇到自己咁撚大 你只不過係連登仔

共狗好葡萄呀

如果呢200萬香港人真係走到 果班留係香港既藍絲就有排玩 最緊要提醒蔡英文要做政治審查 社交媒體要交出黎做審查 呢個係最低門檻

下 幫到咁樣
我驚台灣人會反彈
去到買貴哂啲樓 搶工作

所以只可以幫受迫害既人
其他人一律冇份

其實台灣要取代香港就靠今次
仲有誠哥點睇，會唔會投資

台灣大把外島
Kenting都一個香港大啦

移民一定要計分

你嘅人生有努力過，你個分一定唔低。

一般來講，藍絲嘅人生已經廢左，低技術低學歷低人工。

當然中學生大學生就另計啦。

你d南亞同鄉點睇國安法？會唔會諗住移民？

1年兵役
跟住可以返香港黑警

200萬人
100萬個唔走
50萬去英國
25萬去nz
得25萬去台灣

想走
但有寵物跟唔到走

都連任咗，傻咖咩

寵物都可以，過到台灣衛生局就得

比文具過嚟仲好啦認真

驚變東突一定會

龍貓有人試過唔得
因為香港呢邊唔配合

比個台中我 將佢變成亞洲金融中心

認真如果確保係可以有份正常工,生活到,點解唔去

開發台灣東部

收皮啦台狗偽善撚 之前選舉就食人血饅頭 選完就當手足係condom
而家又喺度假慈悲？

得窮人無野輸先會簡去台灣

台南經常地震wor

最好，幫埋香港人練兵
我會參加

新竹好多半導體廠，台積電好多間廠係個邊

真
連登仔好心唔好覺得自己好大影響力 覺得自己可以去台灣係台灣既福氣啦

取消關係法加難民計劃 呢兩手真係屈機

幫你種二百萬票

我驚審批太寬鬆
最後成班狗屎垃圾過左去，仲污染埋台灣

我公司啲藍屍廢中
之前成日厲害了我的國
又美帝亡我之心不死
點知俾我八到佢地一早plan左台灣退休